# [WIT - When I Think(customize) framework](http://wit.com)

WIT - When I Think(customize) เป็น framework ที่พัฒนาโดยเอา Bootstrap เป็นพื้นฐาน โดยทำการปรับชื่อ class ให้สื่อความหมายมากขึ้น พร้อมทั้งสร้างระบบ grid ขึ้นใหม่ โดยแบ่งเป็น 10 grid และ 24 grid รวมถึงการเพิ่ม breakpoint เป็น 17 จุด คลอบคลุมขนาดหน้าจอตั้งแต่ mobile, phablet, tablet, labtop และ desktop

## Browser Support
* Last 2 Versions FF, Chrome, Safari Mac
* IE 10+
* Android 4.4+, Chrome for Android 44+
* iOS Safari 7+

## Quick start
Coming soon

## Documentation
Coming soon